Ze lachte echt hilarisch.
"Ik verontschuldig mij!"
zei ze, bitter.
"Het is nauwelijks respect te spreken over de toekomstige markiezin, de toekomstige hertogin van Belfayre in dergelijke termen.
Daarnaast heeft zij zoveel geld--Wat is het?--twee miljoen?
